扮自殺係極度陰質

同意

我無野講

無錯

推

濛絲打唔扮假膠個陣講說話係有道理

第一次支持濛狗

仲有有份搵嘅人俾人影相
如果真係搵人扮自殺
咁都幾撚仆街

呢個唔係扮
唔該大家幫幫手

係, 真係好黑心, 會連累到真正有需要的人。同埋亦都令我地轉易哂視線

你老味我不嬲高質user

扮自殺呃人同情心者

全家俾狗屌死

有實事唔做喺度叫生叫死

睇下出面啲post
每隔一個鐘就有人話自殺

淨係否認唔係假膠
絲打confirmed

我冇野講

機場POST條友空AC
十之八九玩野

報警，完。

咁樣落去，會消耗哂我地D同情心，到時真係狼來了的故事

成班小學雞玩野
膠化哂成件事
點你老味好玩唔玩玩呢D

心水清

各位大愛撚
下一單又黎喇
今次目標係私家車
移動速度可以玩盡咁多區
你地加油
不過一對腳你係無可能載得停一架車
咪話我唔提醒你地
唔好跳出馬路

正經post

條友搞到唔正經

同意

我冇嘢講

總有班仆街搞事玩嘢
盡做啦 謹慎應對 救得一個得一個
香港人加油 一齊共同進退

一單接一單

特別係tg個啲
乜人都入得
真係信唔過

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

係

絲打黎？真絲定假絲，定係有人想撚狗

仲要不停升級
去到機場你地都仆到去
好啦
今次追車
聽日可能話上左去澳門嘅船
後日可能要買機票

寧願係假 不過救得一個得一個

你問邊個

濛狗咁能高汁

屌 都話高質開 咪撚煩啦

Enough is enough

驚你表哥用你ac

好嬲啊呢個明顯撚緊人
利用人嘅同情心

我冇嘢講

岩岩話機場 搵張相睇下都冇就成班人仆入去

我覺得係擾亂視線
集中返遊行文宣先啦
再死個嗰啲就戇鳩㗎啦

老濛都睇透, 真正要死黎Make noise真係唔會比你知時間,地點, 然後留下遺書安靜咁離去. 而唔係光明正大講我要死啦然後要你地搵

依家撚到消防都去埋機場standby

梁烈士咁企係天台眾人圍觀先make到noise

完全同意

Exac7ly

對家畀道德高地同材料我地做文宣咁有趣既

我明白會灰心，我都有，但始終人命…
只能建議大家唔好一個連登post就衝出去，
社交網站見到既要去，一黎機會比較大
二黎比較容易搵到識佢既人，三黎有樣可以認
比人玩既機會無咁大

Hide Blocked User - Sky_Croc

屌
機場果個一入谷就話要喺機場跳喎

咁你死咗佢啦
屌你老母垃撚圾 呃存在感浪費同情心

我已經冇撚睇group嗰啲
淨係睇連登post都覺得
........

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

叫佢去死啦

佢一講依句即刻覺得係假膠

狼來了

好老實, 我有感覺係啲藍絲混入黎攪事
無錯, 齊上齊落, 一個都不能少, 救得會盡救
但濫用資源民氣實在可恥

sor社交網站唔好計tg，一樣無樣無識既人
傾多幾句先好出去

但好多人唔敢去搏
萬一唔係假膠咁點
大家都想盡力救

成功搵到我，就可能唔跳 呢句擺明有問題啦
大家可以了解多d想自殺既人既諗法同行為就無咁易中伏

請睇#77，只能講無人能predict到

同感 存心玩嘢真係冇人性

建 議 唔 好 再 大 搞 悼 念 活 動

扮自殺撚鳩人真係

我無追呢個post, 一入去淨搵圖睇，見到呢張已經知咩事

所以TG係for連登post先整群

群正常係幫手

我已經麻木 冷血啲講我只認同第一位先係烈士
唔該其他人唔好再用死嚟搏人關注 尤其死前都要玩捉依因嗰啲

要救的人通常因情緒冇舒導的機會而收收埋埋
長期被壓抑突然爆煲做傻事

事前高調除非殉道警世
對家人對社會的說話唔會少
否則影張相某個地方
打幾隻字 你嚟搵我啦 都係玩嘢居多

當然我哋只能夠謹慎應對 盡量救得一個得一個

請理解身邊的人 適當地給予援手

Push

其實真係要自殺既人唔會事先張揚
利申：試過，自殺失敗後重新出發

如果係收集資料既直頭送自己資料比人
咪再自殺啦

加油

開始skip哂所有自殺相關既po/news
我d同理心開始無乜幾多剩

同我一樣 黑心閪

你咁有腦 又同我一樣黑心 鍚爆你
Andy/JJ又住33樓
機場友又話住33樓
呢個鐘數 機場咁少人 但影都無個影到

可能係我地黑心啦

其實呢
即使搵到人
都唔代表佢唔係attention seeker

有冇link
貼俾果邊睇叫佢地返屋企休息啦

「陰騭」

係!!!!!!!!!!!!!!

我都好想炒車

k thanks

一時諗唔起正字

兄弟爬山 如果佢有心出去
咁就出去啦

連登仲有人搵緊呀 幫手cap張圖

第四個係最後一個，如果再有人自殺我唔會去奠祭

同意，如果咁樣要同路人冒險，你就係鬼

thanks

唔好意思
三個已經夠哂
後面唔會理

咪撚理啦，越黎越多人玩野
成班仆出去做乜鳩

好多傻豬仔好熱心